聖言係咪專出殺人犯？

石棺藏屍案
五桂山War game殺人案

最近兩單都同聖言仔有關

成間學校都係非一般毒撚

聖言犯罪集團

新聖言冇女女睇

好多年前呢間野係band 1
但似乎搬左校舍之後越來越衰

邊到有講係聖言仔？

至少近排無人跳樓

當年班觀瑪仔日日詛咒你地聖言咁撚好彩有間St Paul係隔離

做左st.j鄰居

唔係對面咩

棍撞棍

對

求撚其啦
而觀瑪就要日日對住呂郭碧鳳

專出毒撚

lm

全球最綠學校
班毒撚點頂得順

睇住人地成雙成對

同一間學校出兩個都好可怕喎

war game 果單都係聖言咩

專出毒薯就真

仲有出左個入女廁偷拍

想問邊個係聖言仔??

source 呢？

仲有個運毒坐14年

引證

More

我記得之前d討論post入面有人講過話War game案入面有條友係聖言

Good ?

對面的女孩看過來

下唔好咁啦

邊個

sorry
依家都重係觀塘第1

好似係最後一屆係藍田grad既F.7係Last Day個日對住St.Paul唱

你話個d人係聖言仔之前，唔該俾d證據出呢la
唔係嘅話好難討論㗎

lam tin st paul 先係喎

傻左

觀塘第一都拎嚟J

依家聖言啲低form mk到
form1都見到著g2000

g2000=mk

大學識嗰啲聖言仔全部勁到仆街

講緊佢啲窄腳褲

當年見係男校冇報

08舊生

細個時私人補習個auntie
成日吹噓自己個仔讀聖言
當時真係聽都未聽過間垃圾學校
然後竟然同我講話係東九龍排名第一
唔係油尖旺港島區就收嗲啦

聖言專出贛鳩仔

又唔好話人地垃圾
聖言係好學校依個係事實
當然你無可能攞d地區名校同傳統名校比
傳統名校唔單止係成績好
重有係勁在背後個d alumni到

香港啲中學全部都收皮啦外國啲名校勁幾十條街

屌

唔係呀嘛
利申: 呀爸呀叔都係讀聖言

好多傻仔

我都係聖言仔

好鍾意踢西瓜波落St. Paul
而家諗返都覺得幾痴線

上網

讀聖言書，所殺何人

你想要咩證據？
係就肯定係嫁喇
仲有之前強姦果個m仔都係

劉錫豪
自己google啦

要證據自己去聖言歷屆畢業生相度搵啦 咁多弱智會然

男校專出心理唔平衡既仆街就真
見親表面同你FD,背後會害9人既賤人

專出傻仔

因與家人不和而離家獨居的19歲無業青年，為賺2,000元的快錢，在去年8月14日將20包市值共逾28萬、共重4.2公斤的k仔氯氨酮帶到荃灣，但期間被警員截查發現。

青年李軒朗今在高等法院承認販毒罪，法官判刑時指，本案是一宗悲劇，因一個背景良好的大好青年，要在獄中渡過一段長的日子，令人心痛。由於涉案毒品數量較多，案情嚴重，判被告入獄14年。

佢係我小學同學
小學成日考第一 中學開始變壞 中四輟埋學

真心問, 點搞呀？

馬爻口吾到

咁都有得賴

話時話樓上果間st joe真係垃撚圾 成班mk

食緊老本

聖言仔開始轉移視線去st jo仔到
St jo 點垃圾 都無出咁多罪犯啦

應該係講觀塘區特別多殺人犯

其實係聖言轉左校長之後就越黎越差
上樑不正下樑歪

連最後穩住聖言陣腳既訓導主任都要退休
遲下就真係跌落band2

聖言係地區名校....係觀塘區真係數1數2個堆

舊登好多聖言仔

個校長咩事?

間間學校都有㗎啦咁都好拎黎講
學壞一定關學校事？
你咁樣針對間學校黎講有咩意義？

講左咁耐 樓主都未講邊度有source 講wargame 果單係聖言仔做

你都ON9
就係識條友讀過聖言呀嘛
無端端老屈咁無聊咩低能

果件垃圾就收皮啦 明明勁多教得又耐又得人心既老師係度 都唔知點解會比果條垃圾上到位

垃圾聖言仔開始轉移視線 話樓上間stjoe 拖衰喇
人地有冇出過強姦犯？有冇出過入女廁偷拍人既色魔？

聖言仔全面進場

果D真係好ON9
根本果幾個明顯都係聖言出黎既人黎
又關人地事
雖然唔代表可以一碌竹可以打一船人姐
仲有問證據果D又係ON9
無端端老屈你咩

你話一間學校專出殺人犯係好嚴重嘅指控 無證無據學人開post ？
再者報紙佬就係見個犯讀名校先專登報埋出黎
年中有幾多單嚴重刑事無報犯人學業背景你又知幾多？

真正嘅st joe就有出殺人犯啦
掛名嘅st joe...err

兩登不嬲都睇唔起所謂地區名校

點解唔拖埋上面GHS講

新聞又唔睇 文又唔識爬 有巴打俾左名你又當睇唔到
連google下都唔識
想點姐聖言仔

依家樓主開post指控係咪要我幫手搜證去prove佢句statement ？
再講個命題根本戇鳩到暈，你覺得有幾單嘢犯人都係讀過聖言就可以講成聖言呢間學校專出殺人犯 ？

我都想知一個咩心態嘅人先咁得閒去詆毀一間學校，佢依家唔係blame緊個犯喎 心照啦

近依幾年好癲

樓豬緊係st joe仔

Sorry我雞校唔係st joe

咁老實講 佢TITLE又真係衰D既

屌你啦 咪鳩噏啦

唔好講啦，聖言仔自己圍內都笑聖言變左犯罪集團啦
仲分埋紅藍黃綠社

其實除左劉XX
嚴XX,林XX,李XX呢一代應該唔係好識嫁喎?

好撚多

聖言，神喻嘅安排

聖言! 聖言! 聖言!

Sing a song

of Sing Yin

不過講開又講
其實到底高/連登對聖言仔既影響有幾大
個個都上咁濟...

隔離有仔仔喔

係咪仲有個踢太陽飛馬偷入女廁？

wargame嗰單全部都係讀掛名st.joe
唔使問我攞證據
問嚟都on9
無啦啦老屈你咩

人地聖言一條友都打殘班st joe仔

聖言

聖言仔識唔識治癒術?

都成五年前

其實關st joe咩事成班係度轉移視線

出年仲要俾個博上位的仆街坐正做訓導 真係食撚屎

聖言撚LM

豬蛇？

海鮮

btw吳蛇我愛你

in sing yin we trust

使鬼咩
搬李文熙出嚟咪得囉

雖然佢中六七唔喺聖言，但都係聖言校友

Sing our old school song

岩岩google完先知佢咁勁 佢以前係守我個班既prefect黎

12年舊生lm

呂郭妹不知幾正

食開屎 ?

嗰陣CE放榜我都在場
嗰陣未搬
見到勁多媒體圍住李文熙

識貨

不過我讀隔兩條街既街市學校

白裙淺藍帶，夏天仲要透透地

我個時同佢一齊踢波 不過都係串柒柒個啲
勿相認

食屎啦聖言仔

利申死對頭學校

以前成日睇佢地打女排

st jo仔

郭but無撈咩？

補課個陣成日飛啲紙飛機同垃圾過去

師兄坐左幾耐?

真係佢

次次去男廁都聽到班聖言仔討論玩LOL殺左幾多人

點解明明連校友都話係d人都唔信
利申 sy仔 初中識Martin yim 高中識劉錫豪

呂中d女柒到仆街喎
以前就高汁 呢幾年不了
利申：校友

海鮮我覺得ok wo 畢左業6-7年

觀瑪啲毒撚

成個連登嘅聖言都釣曬出嚟
利申我都係

點睇都係豬蛇啦

Sor呀，幾十年前old boy

師乜撚野兄呀，死返discuss youwant 喇

豬+長呀

師兄都一段時間冇番？
有個新嘅仲仆街

唔撚識 摺埋聽故算

李文熙係米香港舊學制第一人
會考7A, 高考6A1B

Cfood

cfood無咩姐

咪係 其實cfood有咩問題
利申：比cfood考pe考足6年

日日j 女排
同埋睇佢地 pe堂跑圈

好撚慘喎 無波踢

Btw 劉錫豪幾時出庭 街外人有無得去聽審？ 想去

兩條友唔同年代架喎
Martin Yim都27歲
姓劉個個先21歲定22歲

垃圾聖言，淨係重點教育啲叻學生，其他果啲變地底泥，老師又自我中心

點解咁講呢

計下數未啱囉 都未有7年

以前唔會咁 依家唔知

睇你肯唔肯問姐，當年 AL Phy 長期全級尾幾，得閒問下奄列，放學屈學校 study room 成班 fd 一齊溫，最後都執到個 D (原本驚會 F)
利申十年前 old boys

你夠分升到上中六咪算好囉 啲老師可以連打招呼都望都唔望你

諗諗下又真係 不過嗰陣時唔覺

有得踢 但佢會join埋然後獨食全場，炒左飛機就梳

聖言仔圍爐 利申聖言仔

咁講喇，我覺得有過半數 (講緊當年，依家我唔 sure) 既老師都算幾有 heart，幾肯照顧學生。
小劉，奄列，暗瘡周，肥羊，大炮都幾 fd.

題外話，想問下拉把玉冰燒重有冇做？

有 係圖書煲粥

圖書館

聖言仔真係好撚癲
咁撚樣都可以拉St Joe落水
人地話聖言唔好然後就話果條友係讀St Joe

係都觀瑪喇
St Joe仔得撚閒同你地對頭咩

真 st joe啲水平差幾條街

觀瑪 band 2 頭, st joe band 1 尾wo ching

呢個係st joe同聖言嘅相認post嚟？

真心定假膠？

狗咬狗
兩間廢校

到底我係咪識你

完全覺呀屌老母 咁多個老師得班主任最撚好

你講緊兩間學校d mk仔
咁聖言肯撚定係band 3尾

啱呀 St Joe仔係講緊港島果間?

老老豆豆,真係日撚日睇住果班比較突出既同學同班老師圍威喂,上堂次次都只係圍住果班學生講,到大個左果班人就小圈子,搞到真係好似冇讀過中學咁,仲要成間學校女都冇,好撚慘

講緊uk呢間呀

邊間都唔撚得閒同聖言對喇

咁唔該咪再踢啲波過嚟我哋場

有^_^

我87年grad 果陣痾尿射過對面

一轉dse 就慘

港島定九龍個間

成班影衰聖言仔，
低級反駁
無啦啦轉移視線
同埋係街見到好多d聖言仔真係又冇家教
又冇公德心
名校

無啦啦拖st Joe 落水真係得啖笑

你又知佢地係聖言仔

嘩！

咁呢樣我又覺得中學生個個都貪玩嫁啦
男拔都會唱大仆街啦

咩兩個年代 我係前者師弟後者師兄

九龍啦下話

港島個間地理位置差咁遠

根本讀男校心理會唔平衡
如果你唔係自細好有自信個d 而係普通男仔
讀男校就好似温水煮蛙
讀個陣唔覺有咩問題 一grad出到去就嚟料

六年呀 六年冇同女仔傾計 冇女仔電話
冇同學生妹拍拖 對住班麻甩仔

唔好話我咩唔join joint school 個d
讀男校係温水煮蛙 我都好後悔

冇錯男校既環境係令你少d機會識女仔，但我想講既係 你本身個格係點先係大問題，你係毒撚格既，就算讀男女校 或者比你破例入女校，你都唔會溝到女

所以唔好怨識唔到女啦，參加多d活動，你淨企係到 係咁怨， d女會自動 approach 你咩

啱呀 個格問題 但係我想講男校係會令你更嚴重 而個環境會令你唔知個問題咁嚴重

正解

呢d係個人社交問題多d喎關學校咩事?
枉你地仲係名校出身

咁我都明 只可以話讀男校/女校令你更專心讀書，想識女都係上到大學先啦

以前小學聖言可以話係第一志願會揀既學校，估唔到宜家衰左咁多

痴線咩 男校十個起碼有八個都唔會咁啦
根本有心想識既點都會識到女仔

人地從來冇當附近學校存在

屌你啦
觀瑪仔以前型絕觀塘
溝埋其他學校d女添啦
d仔讀男女校都畀人溝走d女

巴打你一係就生活係平行時空 一係就係好耐以前讀中學

觀塘區男校混戰
屌你班聖言仔每日搭車經過都有陣毒味
聽人講放lunch慶衝落隔離彩雲間七仔
嚇撚死人咩
利申讀男女校

米你老母

男朋友以前讀聖言

Kris Lau 大弟子

係
今年仲有一個衰偷拍
又係足球隊

係咪架？

屌你老母我識

好過當年陽具雄

大家唔好再推post喇

除左校友已經有人開始屌緊我

太陽飛馬 陳俊樂

之前好似仲有單有個學生係學校爆晒缸都上左報

係
聖言仔 一定無錯

嗱 係唔係聖言仔先

聖言舊生路過 想問何sir仲有冇教

係覺得聖言仔拉st joe anglo落水好on9 jeh

繼續推

Push

家下轉咗咪幾好

有

巴打你識佢？
問下佢近況

唔係講緊呢單

係有人覺得我呢個post既topic唱衰聖言
佢地話一個等緊上庭，一個上緊庭
唔應該再談論單案

但我其實只係想抽下水啫

邊2個

係當事人唔好再傾
唔係其他人唔好再傾

樓主御理係聖言仔？佢叫咩名？

九龍st joe就算啦

孖田真係聖言仔?

我唔係聖言